唔好圍黃大仙紀律部隊宿舍，好多消防住果度。

不要被仇恨支配

推呢個！消防幫過我地，海關亦有份罷工呀！

有少量救護同海關，但大部份都係狗

反而消防好少，黃大仙都有消防宿舍

消防已倒戈
今日發佈會屌鳩示威者

個個係消防處副消防總長呀，出得嚟呢種場合點會講人話呢 細個啲仲係我地戰友嚟架